好鬼 各區都無狗出現

好明顯等緊12點一次過出動
be water

831

出梗啦 等人散先行動 捉勇武

有兩架狗車由粉嶺往上水方向去緊
大家小心唔好戀戰啊！